唔該晒老公幫我通渠

我自己知呢兩日差咁唔多黎m,老公口完，又插完第一次做完用紙巾幫我抹，結果粉粉地有少許啲分泌，跟住我話我應呢兩日黎，跟住佢就話:死啦，我又做左通渠佬啦，下次應該收返通渠費

屌你老母

Hide Blocked User - Mane_19

通屎渠？

？

關屎渠咩事？

係

你係我老公？